九巴條女=抗爭政府既人；其他車長=垃圾港豬

根本係一個縮影

九巴刀叫有巴士接載乘客
正苦？

結果就係衰左

成功之後，成班勝利球迷走出來吹，一早撐佢地

我笑撚到